
                      Muy conseguida la animación. Historia distinta de ganadores perdiendo. Para ser este género muy conseguida. Como más flojo un trocito a la mitad de la cinta.
En general creo que merece la pena. Muy futbolera.
        
            